# README #

本リポジトリは **誰でも** **自由に** 使ってよいリポジトリです。  

### What is this repository for? ###

* 練習目的にコマンド実行してください
* 基本的に制限はありません
* ただし、リポジトリごと削除するのはダメです

### How do I get set up? ###

* クローンするかフォークして
* あとはご自由に

### Contribution guidelines ###

* 他の人が触れないor触りにくい状態は作らない
* 無闇やたらに履歴を消したりしない
* 他の人の邪魔はしない

### Who do I talk to? ###

* その辺の方と